回覆係咪有快捷鍵set member?

個制係邊？